扣帽子咪扣帽子 每一日都扣緊你地冒徒

怕咩人扣帽子 每一日都扣緊你暴徒
係咪畀人扣完就唔衝？

即使唔想畀人扣 事實上都唔可行

一 而家連淺黃都講光復香港 時代革命
二 而家事實上柒婆有一到無講錯 而家唔係淨反送中 而係整體反中國化 而你香港反中國化 你點講中國都一定扣你港獨 咁仲怕咩？

光明正大咁叫囉屌你

光復香港 時代革命

推